會唔會有人寫個非官方app嚟上連登

有都唔放出嚟啦

咁?

咁上下啦

識人喺連登做
總之冇呢樣嘢

有 但首先都要連狗肯放api

諗起dat點比人撚

依個唔係官方㗎咩

Windows phone 有